login 	> admin
Mdp 	> 3D3faX2Kv

1 / Transferer le fichier rse
2 / Importer les tables dans la BDD
3 / Modifier les liens d'enregistrement des img dans le fichier -> rse/core/admin/api -> Upload.php     changer l'url des 'return'